【信奉《基本法》】我信唯一的《基本法》，全能的人大，天地萬物，無論有形無形，都是祂所創造的。

我信唯一的《基本法》，全能的人大，天地萬物，無論有形無形，都是祂所創造的。

我信唯一的聖書、《基本法》、人大的獨生子。祂在萬世之前，由人大所寫。祂是出自人大的真理，出自光明的光明，出自真人大的真人大。祂是人大所生，而非人大所造，與人大同性同體，萬物是藉著祂而造成的。祂為了我們人類，並為了我們的得救，由北京頒下。祂因人大由童貞林鄭月娥取得肉軀，而成為人。祂在習近平執政時，為我們被釘在十字架上，受難而被埋葬。祂正如聖經所載，第三日復活了。祂升了天，放在人大的右邊。祂還要光榮地降來，審判參選人，祂的神國萬世無疆。

我信《基本法》，祂是主及賦予生命者，由人大與林鄭月娥所共發。祂和人大與林鄭月娥，同受欽崇，同享光榮，祂曾藉選舉主任們發言。

我信唯一、至聖、至公、從宗徒傳下來的特區政府。

我承認赦罪的聖洗，只有一個。

我期待死人的復活，及來世的生命。

阿們。

正想講

香港依家政教合一
奉行基本法教

用呢篇野做政綱 報名參選 睇佢點

借位

✈
📸

政綱：

信奉及推廣《基本法》

政教合一